覺唔覺啲醫科生周街着白袍好唔衞生

成日見啲啱啱出ward既醫生仔着往件袍行經瑪麗條天橋，有啲仲誇，着袍落canteen食燒味飯

其實我覺得咁樣好柒

唔著人地點知你係醫生？

開工著制服有咩錯

人地死讀爛讀就係要威吖嘛
不過外人睇就真係一條柒碌咁

係大學附近成班醫科生著住件袍坐巴士都見過

冇話開工着有問題，只係唔好着住食飯

得分 籃板 助攻
Kevin-Durant 24 8 2
Klay-Thompson 5 1 1

259 carry
curry 2分

回錯post 自膠

我都著白袍

利申: 燒味師傅

啲醫科生成日一字排開咁一路傾計一路慢慢行
唔知做乜

以前成日都係咁
瑪麗特別麻煩的, peak hour 要check staff card, 著袍可以直行直過
以前份袍擋過好多杯coffee

醫院都好多職業著白袍啦
藥劑師、社工、科學主任...

你中學食飯會唔會換左套校服先食？

好酸

唔係圍裙咩？

任何職系既醫護人員都會著制服落canteen 架啦

做醫生唔威唔通你威啊

醫生唔通又痴哂菌咁番去做野咩

咪傾計lo

你又啱